%\IsLngRusfalse
\ifIsLngRus  % русский язык
{
    \section{Гарантийные обязательства}

    Гарантийный срок изделия составляет 12 месяцев. 
    Гарантийный срок исчисляется со дня подписания Сторонами Акта сдачи-приемки товара 
    и может быть продлен путем заключения дополнительного договора с предприятием изготовителем.
    
    Пожалуйста, во избежание недоразумений, сохраняйте документы, подтверждающие передачу товара 
    и предъявляйте их сервисным специалистам при обращении за гарантийным обслуживанием.
    
    В течение гарантийного срока Вы можете реализовать свои права на безвозмездное устранение
    недостатков изделия или ремонт изделия, при условии использования изделия по назначению и
    соблюдения требований по установке, подключению и эксплуатации изделия, 
    изложенных в руководстве по эксплуатации и техническом паспорте изделия.
    
    {\textcolor[rgb]{1,0,0}{\textbf{Внимание!}}} Каждое изделие имеет уникальный серийный номер. Серийный номер позволяет
    установить дату производства изделия и его комплектацию. Называйте серийный номер изделия
    при обращении в сервисную службу, это позволит Вам получить более быстрый и качественный сервис.
    
    В случае устранения сервисной службой неполадок изделия, в период действия гарантийного срока,
    посредством замены детали, клиент обязан вернуть представителю сервисной службы 
    демонтированную деталь по окончании ремонта (в момент устранения неполадки оборудования).
    Новые детали, замененные в процессе ремонта, могут иметь цвет отличный от цвета демонтированных деталей.
    Требования на основе цвета замененных деталей не принимаются.

    Оборудование и программное обеспечение симулятора постоянно совершенствуются. 
    Поэтому иллюстрации приведенные в техническом паспорте изделия и руководстве по эксплуатации могут отличаться от действительной конструкции симулятора. Требования на основе иллюстраций не принимаются.
    Мы постоянно работаем над тем, чтобы документация содержала самую актуальную информацию о симуляторе.
    
    
    \textbf{Сервисная служба оставляет за собой право отказать в гарантийном обслуживании в случаях:}
    \begin{itemize}
    \renewcommand{\labelitemi}{\bf--}
        \item Обнаружения механических повреждений товара;
        \item Неправильного хранения и/или небрежной транспортировки;
        \item Обнаружения повреждений, вызванных недопустимыми климатическими условиями при
    транспортировке, хранении и эксплуатации;
        \item Обнаружения следов воздействия химических веществ и влаги;
        \item Несоблюдения правил установки и подключения;
        \item Несоблюдения требований руководства по эксплуатации;
        \item Обнаружения повреждений товара в результате сильного загрязнения;
        \item Обнаружения повреждений в результате неправильного применения расходных материалов
    или использования не рекомендованных производителем средств по уходу;
        \item Обнаружения признаков разборки, ремонта и иных вмешательств лицами, не имеющими полномочий на оказание данных услуг;
        \item Включения в электрическую сеть с параметрами, не соответствующими техническим характеристикам изделия;
        \item Повреждений товара, вызванных животными или насекомыми;
        \item Противоправных действий третьих лиц (вандализм);
        \item Действий непреодолимой силы (пожара, залива, стихийных бедствий и т.п.);
        \item Нарушения функционирования товара вследствие попадания во внутренние рабочие объемы
    посторонних предметов, животных, насекомых и жидкостей.
    \end{itemize}
    
    \textbf{Гарантийное обслуживание не распространяется на:}
    \begin{itemize}
        \renewcommand{\labelitemi}{\bf--}
        \item Работы по регулировке, настройке, чистке и прочему уходу за изделием, оговоренные в руководстве по эксплуатации;
        \item Работы по замене расходных материалов, оговоренные в руководстве по эксплуатации.    
    \end{itemize}
    
    \textbf{Недостатками товара не являются:}
    \begin{itemize}
        \renewcommand{\labelitemi}{\bf--}
        \item Запах нового пластика или резины, издаваемый товаром в течение первых дней эксплуатации;
        \item Изменение оттенка цвета, глянца частей оборудования в процессе эксплуатации;
        \item Шумы (не выходящие за пределы санитарных норм), связанные с принципами работы отдельных комплектующих изделий, 
    входящих в состав товара:
        \begin{itemize}
            \item вентиляторов;
            \item водяных клапанов;
            \item электрических реле;
            \item электродвигателей;
            \item компрессоров;     
        \end{itemize}
        \item Шумы, вызванные естественным износом (старением) материалов:
        \begin{itemize}
            \item потрескивания при нагреве/охлаждении;
            \item скрипы;
            \item незначительные стуки подвижных механизмов;
        \end{itemize}
        
        \item Необходимость замены расходных материалов и быстроизнашивающихся частей, пришедших
    в негодность в результате их естественного износа при эксплуатации изделия.
    \end{itemize}
    
    В случае необходимости сервисной поддержки просим обращаться по телефонам, указанным в разделе \textbf{Контактная информация}.
    \newpage     

}
\fi
%\IsLngEngfalse
\ifIsLngEng  % английский язык
{
    \section{Warranty}

    The warranty period is 12 months. 
    The warranty period starts from the day of signing the Acceptance Report by the parties and can be extended by signing a supplementary contract with the manufacturer.

    For the sake of clarity, keep documents confirming the transfer of goods and provide them to service staff when applying for warranty service.

    During the warranty period, you can use your rights for free fixing of defects and repairs, provided that you use the product subject to its intended use and comply with the requirements for installation, connection and operation set forth in the manual and data sheet.

    {\textcolor[rgb]{1,0,0}{\textbf{Warning!}}} Each product has its unique serial number. The serial number fixes the date of manufacture  and configuration of the product. 
    When contacting the customer service, name the serial number of the product. This will help you to get faster and better service.

    If, during the warranty period, the service department fixes the product malfunctions by replacing a part of it, the customer must return the removed part to the service staff at the end of the repair works (at the time the equipment malfunction is fixed).
    New parts, replaced during the repair process, may be of a color different from that of the original parts. Claims based on the replaced parts color would not be accepted.
    
    The simulator hardware and software are being constantly improved. So, images used in the product data sheet and manuals may differ from the simulator current design. Claims based on images would not be accepted. We do our best to ensure the documentation contains the latest information about the simulator.
    
    \textbf{The customer service is entitled to reject a warranty claim in the following cases:}
    \begin{itemize}
    \renewcommand{\labelitemi}{\bf--}
        \item Detected mechanical damage 
        \item Improper storage and/or careless transportation
        \item Detected damage caused by inappropriate weather conditions during transportation, storage and operation
        \item Detected effect of chemicals and moisture
        \item Failure to comply with installation and connection procedures
        \item Failure to comply with the user manual
        \item Detected damage caused by failure to keep the equipment clean
        \item Detected damage caused by improper use of consumables or use of care products not recommended by the manufacturer
        \item Detected signs of disassembly, repair and other interventions by individuals not authorized to provide such services
        \item Connecting to the power network of parameters not corresponding to the technical specifications of the simulator
        \item Damage to the equipment caused by animals or insects
        \item Illegal actions of the third parties (vandalism)
        \item Force Majeure (fire, flood, natural disasters, etc.)
        \item Malfunctions caused by foreign objects, animals, insects and liquids found inside the equipment
    \end{itemize}

    \textbf{Warranty does not cover:}
    \begin{itemize}
        \renewcommand{\labelitemi}{\bf--}
        \item Works on the adjustment, cleaning and other care of the simulator specified in the user manual
        \item Replacement of consumables specified in the user manual.    
    \end{itemize}

    \textbf{The following features are not defects:}
    \begin{itemize}
        \renewcommand{\labelitemi}{\bf--}
        \item Smell of new plastic or rubber observed during the first few days of operation
        \item Change in color and gloss of parts in the course of operation
        \item Noises (within the scope of sanitary standards) produced because of the way of operation of certain simulator components:
        \begin{itemize}
            \item fan
            \item water valve
            \item electric relay
            \item electric engine
            \item compressor     
        \end{itemize}
        \item Noise caused by natural wear and tear (aging) of materials:
        \begin{itemize}
            \item crackles during heating / cooling
            \item squeaking
            \item minor knocks of mobile mechanisms
        \end{itemize}
        
        \item The need to replace consumables and wearing parts that have become unusable as a result of their natural wear and tear in the course of operation. 
    \end{itemize}

    In case you need any service support, please find contacts in \textbf{Contact Information}
    \newpage
}
\fi



%Дата: «\_\_\_\_\_»\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_ 20\_\_\_\_г.

%Подпись лиц, ответственных за приемку изделия:\\

%\hrulefill/\hrulefill\hrulefill/
%\\

%\hrulefill/\hrulefill\hrulefill/

%\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_/\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_/

%\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_/\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_/

