%\ifIsEnsim
% \rowcolor{clColontitulText}\textbf{Оборудование} & \textbf{Кол-во, шт.}\\ \hline
%\else
%\rowcolor{clColontitulLine}\textbf{\textcolor[rgb]{1,1,1}{Оборудование}} & \textbf{\textcolor[rgb]{1,1,1}{Шт.}}\\ \hline
%\fi
%\newif\ifIsLngRus\IsLngRustrue % Флаг использования рускоязычных секций из файлов
%\newif\ifIsLngEng\IsLngEngtrue % Флаг использования англоязычных секций из файлов
\ifIsLngRus % русский язык
{

}
\fi

\ifIsLngEng % английский язык
{


}
\fi


\ifIsLngRus
{
    \section{Транспортировка}

    {\textcolor[rgb]{1,0,0}{\textbf{Внимание!}}} Не допускается подвергать изделие ударным нагрузкам при погрузочно-разгрузочных работах.
    %\textbf{ВНИМАНИЕ:} Не допускается подвергать изделие ударным нагрузкам при погрузочно-разгрузочных работах.
    
    \textbf{Транспортировка наземным транспортом}
    
    При транспортировке изделия наземным транспортом используется жёсткая упаковка. 
    Изделие упаковывается в воздушно-пузырьковую плёнку и стретч-плёнку.
    Отдельные комплектующие изделия (мониторы, инструменты, мелкие детали) складываются в картонные коробки.
    Упакованное оборудование устанавливается на палету, вокруг которой собирается деревянный каркас.
    Такой вид упаковки обеспечивает необходимую безопасность при транспортировке наземным транспортом и позволяет
    обеспечить сохранность груза.
    
    \textbf{Транспортировка воздушным транспортом}
    
    При транспортировке воздушным транспортом используется упаковка производителя. 
    Оборудование упаковывается в воздушно-пузырьковую плёнку и стретч-плёнку. 
    Упакованное оборудование складывается в специально сконструированные по размеру деревянные ящики и закрывается. 
    Данный вид упаковки не позволяет оборудованию передвигаться в грузовом отделе самолёта и обеспечивает
    необходимую безопасность при транспортировке.    
}
\fi

\ifIsLngEng
{
    \section{Transportation}

    {\textcolor[rgb]{1,0,0}{\textbf{Warning!}}} The simulator must not be subject to shock loads during handling operations.
    
    \textbf{Land transportation}
    
    For land transportation,  rigid package is used.  
    The simulator is wrapped with air-bubble film and strectch film.
    Individual components (monitors, instruments, small parts) are packed in cardboard boxes.
    The packed equipment is mounted on a pallet with a wooden frame.
    This type of packaging provides necessary safety during land transportation and ensures cargo safety.
    
    \textbf{Air transportation}
    
    For air transportation,  original package is used.  
    The simulator is wrapped with air-bubble film and strectch film. 
    The wrapped equipment is packed into specially designed wood cases and locked. 
    This type of packaging does not allow equipment to move in the cargo section of the aircraft and provides the necessary safety during transportation.
}
\fi


